頭先無綫新聞講空手道有條金髮女勁好J

十

圖呢

九

八

不孝有三 無圖為大

樓豬老母仲好j

七

六

圖都冇就單拖上黎連登開post!？ 嫌命長！

五

四

三

二

一
伯母對不起

咩名

PO
冇圖
天人怒
四方鼓譟
義憤無以道
連叫還我明步
豈料其不聽勸告
仆街樓主潛水而逃
不孝子連累閨中老母
慘遭巴打連環施暴
若膽敢開PO冇圖
定必龜頭生毛
拍拖戴綠帽
孤獨終老
Lin頭蠹
遲暮
殂

好唔好J得過伍超玲先？

劉慕裳？？
蘋果成日講佢

係呀屌

好正 最欣賞有技能嘅美女

原來條女讀city 唔知有冇住hall

咁耐都畢業啦
樓豬快去蘋果重温2016年11月嗰3條片

求拎

好想比佢瘋狂打

好想比佢過橋摔再騎住我黎打

入過 黑的

咁鮑小姐呢？

怒射

用樓主僅餘既福氣換巴打一生平安

睇83台, 臨尾個SHOT扮兇個下好正

杜汶澤套 空手道 stephy係咪以呢條女做原型

人地全職運動員，要住都住體院啦

佢全球排第5，2020東京奧運佢算係港隊裡面最有機會攞到參賽資格

到時電視機就有得睇

蠹 = dou3, moth;insects which eat into clot, 蠹蟲, 蠹魚, 蠹政

暮 = mou6, evening, dusk, sunset; ending, 暮年, 暮色, 暮氣

殂 = cou4, to die, 殂落, 殂謝, 夭殂

最尾三行最後三隻字要查吓 confirm 個讀音

暮都要？

老年暮年我識睇，但擺後面兼加埋前面隻字夾埋我唔太 sure

樓主